覺唔覺得啲廢老好鍾意錄完音自己聽番

坐巴士 仲要開擴音
成車人都知你講咩啦

其實好似好多人都鍾意j翻自己把聲
但係點會開擴音咁尷
...
我呀爸呀媽都係會開擴音嘅廢老 點阻止好

得老人家會？ on9仔

我都會咁。。。想聽下自己把聲靚唔靚

我都會
關你撚事